覺唔覺壽司郎真係吹大咗？？？

D 壽司質素真係 ....
Aeon 嗰啲好似好食d

覺

仲要屯市再開多間

係
都OK嘅

認真，
我book 左一個月先食到壽司郎
等咗咁耐，
原來係咁嘅質素

我book 左一個月先食到
俾啲咁嘅質素我 ...

上星期試左個福袋外賣，屌你老母舊魚生臭到仆街。

真 好普通

食過一次，冇下次

食左廿幾次
搵到D自己想食既就OK

香港係
日本同台灣高質好撚多

三文魚直頭唔撚食得人
屌你老味橙色

第一次唔錯
第二次還可以
第三次開始覺得普通

好過爭鮮 揸過元氣

係日本都係貪平先食
無期望就無失望

難食過百佳 真係屌出嚟

你開間壽司彪再標榜係黃店實發達

我覺得最好食係舊飯

不能同意更多

我係日本食過仲差喎

有人話好食咩
兩舊水食壽司 差唔多啦

非針對美心集團，以事論事
應該同元氣同lv
自從當初元氣有麵食，出啲咩拉麵烏冬
就垃圾咗好多
壽司郎啲熟食炸物就完全唔掂
生野quality 就幾隨機下

三文魚腩先係正常三文魚

食慣元氣
元氣好食好多..

岩岩得一間新開果陣真係世界級
之後就算吧啦
如果佢地出舊屎都咁多人排
咁點解要比靚野你食

屌你老母

連登仔當神咁拜

食過3次 得1次好食

我嚴佢嚿飯黐碟喎

最初做得幾好，近期食真係每況愈下

真 元氣好食好多 又唔洗排隊

有冇人同壽司郎老闆熟
提醒下佢啦

我只覺得佢係平價壽司，叫做好過爭鮮堂食？

食過2次 得1次好食 另一次把撚
唔知點解咁大差距
BTW佢有隻Cheap吞拿難食到暈 小心

係係係 你地唔好食啦

覺
食過兩次吞拿魚都係冰既
係冰到硬晒個種
唔會再食
都唔明點解咁多人排隊

donki仲好食過sushiro

壽司有三文魚🍣

食過一次
個大拖羅邊撚到大

真
Donki 同 aeon 買果d 仲好食

有邊間係好正?

俾多少少食平價omakase好過

真

個日朝早book 到 下就慢慢去，都唔知排咩

三文魚真係唔得

真搞咩...

Overrated

係，大家記得唔好食，等想食唔使排隊

好食過元氣好多
同日本比就差好遠

就咁walk in食係冇問題
但要排幾個鐘就好有問題

可能你食開屎 食唔慣日本野

唔覺 仲要有蟲

次次去食甜品多過食壽司

原來日本壽司郎係高級野

如果元氣唔係藍我成日會食

港豬真係難服侍，除左食物個環境同服務都要比錢喇，唔鍾意咪donki買完返屋企食囉

九井壽司

香港7成人根本唔識乜野叫好食嫁.多人排就以為係好野.

唔值得為咗佢等幾個鐘

台灣食過，爭鮮質素好啲

早期開個陣係幾好食既

真係好難食 福岡食過一次 食得出d料好cheap但都好多後生仔等因為真係好平

峰壽司好食過佢好撚多

bill gor幾時回歸波po

原來好食過屎就係高級野.. ching 用下腦啦

得拖羅

芭菲

個個話普通質素，結果又係繼續食

轉左玩股票
遲下有時間會間中上黎波Post

元氣做得幾好其實 無貴野無貴料無果d拖羅海膽
但佢比得你食既野都唔差，起碼新鮮穩定
我知連登讚元氣係死罪，但我只以事論事

第一次正常
最近去食，難食左好多

唔知係咪做起左個名就hea做

不過d甜品仲係幾好食

利申：元氣幾好食都唔會要去

因為普通所以吹大左？但係乜壽司郎係吹開佢好食架咩？我以為係吹佢夠多種類同野食特別 再加上佢咁啱頂左元氣個位 我同frd食壽司郎係因為想食壽司 唔係因為壽司郎好好味

三文魚質素純粹睇入貨量同點分配啲部份
爭鮮外賣三文魚仲靚

起日本食過已經覺得麻麻，我諗香港都唔會好過日本卦

多選擇

同爭鮮差唔多 差過元氣
最好食唔係壽司係甜品
同埋台灣好食D

只係計蝦既話係唔差，隻赤蝦好正仲有天婦羅即炸都算係咁
其他係一般般

從經濟理論來講
如果質素真係咁
有乜理由要排一個月呢
你唔係打手我搵唔到任何理由

咁平仲想要咩質素
本身壽司郎個定位就唔係好好食，係價錢性價比

就咁食麻麻地 連埋條女一齊食就ok

除左拖羅似d樣 其他垃撚圾 d鼓油又難食 次次我都叫外賣用番自家鼓油

呢個post 係咪元氣打手開...咁多人讚元氣

元氣免費都唔撚食丫！！！屌你老母

你唔信咪試下book位
我真係book左一個月先食到

我有話日本既壽司郎難食過屎？戇鳩仔日本壽司郎都吹奏 垃圾都當寶

donki 好食d

我發覺香港好多人都唔識分d野好唔好食
人地話好就爭住去食，食完又係唔係都話好食
反正點都有咁多人狗衝去食，佢咪求其買最cheap既材料賺到盡

咪係
痴撚線

好撚難食

三文魚全部唔撚抵食
吞拿 大拖唔錯 海膽包幾滿足但有明礬味
芭菲必點

上面仲有人話日本既壽司郎麻麻呀 快撚d屌啦傻閪

屌佢食開蟲又話你知咩

Ching 你弱左智？原來話你食唔慣日本野=吹奏緊壽司郎？ 柒一次唔夠要柒埋第二次

食過一次 完全唔明啲人排咁耐隊為乜

點解？

中上質素但價錢偏貴

其實真係吹大咗

屌你 咁講阪長都好味啦

真食家

去打卡果啲真心戇鳩
上網買飛果啲就戇鳩鳩

係，其實好一般

唔食元氣 爭鮮=屎 想食平壽司真係得佢叫做合格有餘

我話壽司郎難食你就得出食唔慣日本野依個結論 真係唔知邊個弱智垃圾都當寶 條友係咪住深水埗劏房窮撚食壽司郎都射得出精

我冇得出啵 我問你姐 你好嬲？

無事都驚人誤會我盲屌元氣撐壽司郎

認同元氣料唔算太差呀
但最好個期樣樣都中上嘅元氣真係未落咗
大概係開始轉型賣多種類食物開始
而加元氣刺身先係以前元氣壽司個質素
所以先覺得同壽司郎同lv ，無話邊個高質個邊個

可能見住元氣差過以前都幾多下，有啲難話佢高lv 過壽司郎

吹唔吹大都好
最好開多啲分店頂死元氣就夠

甜品

問號都冇係問題黎？咁我都係問緊你係咪弱智姐 唔好嬲啦

壽司郎係日本本身就係普通野
純粹係比多個選擇係唔洗食元氣
都唔明點解排隊飛都可以有人收

無計啦，都唔係日本人做壽司

卡達拉娜

邊有吹大

本來只係日本連鎖店
都唔預係高級

好彩我冇問你姐。因為你真係弱智仔
多謝ching 否定我

睇分店
食過佐敦間幾次都ok
但之前個post有人話黃大仙果間唔掂

我諗唔同分店有分別

好過爭鮮係基本，爭鮮咩價佢咩價呀
但其實佢平個d碟質素同爭鮮差唔多，貴碟拖羅係好食既
佢徘徊係爭鮮同元氣之間
所以我敢講句有朝一日元氣如果唔再同美心有關係既話，壽司郎應該收得皮

1次都未食過 咁撚多人排隊

我都冇問你老母係咪做雞比錢你食垃圾壽司郎
因為真係

唔好食咪唔食囉
就係為咗取代元氣先揀依間
你覺得百佳好食咪食百佳
覺得AEON好食就食AEON
覺得Donki 好食就食Donki
點解下下都要用乜乜乜吹大咗
你估人哋唔識諗
食壽司郎有咩得罪你呀
實個個人口味都唔同
你開個咁嘅po究竟有咩意思
可唔可以詳細解釋下

壽司郎咁撚難食 咪玩啦ching

食返元氣好過，起碼唔洗咁難訂枱

每次一講依d總係見到d人係咁踩
百幾二百一餐洗唔洗比即日空運omakase你?
唔止壽司，香港總有更加好食，又或者差不多價錢同水平差不多既野食
問題係知名度呀嘛，個個都知/個個都咁得閒搵邊度有鋪仔好食咩
仲要拎超市比，超市係唔係買完有個舒服既位比你食?係唔係你想食咩款就食咩款？

更加好笑係d人成日拎日本比
屌原產地唔平d又唔好食d你信唔信呀?
係咁鍾意咪依家去日本食囉，你係唔係去到先？
就算冇肺炎，係唔係日日都即日來回日本食壽司？

真係痴線

元氣得下午茶叫相對ok
其他時間都比較貴
同埋有蟲

未分黃藍已經好少食元氣
晚市款式少，價錢唔抵
我去街坊小店或者aeon買仲好

發現係藍店之後更加唔駛幫襯
而家有donki aeon 壽司郎真係唔駛食佢

認同

仲有炸野同茶碗蒸

食過一次，冇下次
簡直係垃圾...唔知係咪我唔好彩，果日每舊壽司d飯係散既，一夾就散
食爭鮮都冇咁嬲。

食 donki 好過

每次一講日本野食總有班人好似自己好高級咁
懶係睇唔起人食連鎖野，笑人貴又唔好食
一黎壽司郎有幾貴？大把人完全唔會睇價錢
二黎係咪真係咁難食到超市都比唔上？
三黎係咪真係周街都平過佢又好食過佢？

唔通你買任何野都唔會買連鎖店、唔會跟下風？
每個人都會有野係特別識欣賞，但好少人會睇唔起/串d唔識欣賞既人
咁「獨特」一係就男神，一係就毒撚，連登仔屬於邊類多？

食開omakase

係囉 屌⋯⋯⋯唔明有咩好食

手腕去鞭住個煲 係PR黎

好彩我有留低封鎖原因

本來個路線就已經係頹野黎
係你班友排到好似有寶咁

手腕去鞭住個煲 係PR黎

好彩我有寫低封鎖原因，即刻搵返佢啲言論

估唔到我依家變到咁有知名度
你話乜咪乜囉 同你意見唔同就五毛就pr架啦

agree 峰真係好食n倍

咁去元氣食啦，壽司郎屌打元氣唔係好事嚟？依家直頭要要元氣開邊壽司郎就開邊我理撚得佢好似Donki 咁18區開花，最緊要蝕死其他連鎖藍店

作為一間平價迴轉壽司 質素同價錢合理已經好好

學你咁講，咁元氣咁嘅垃圾，一早就唔應該開到咁多同執哂啦。

跟本香港人就係對乜都有剛需。

一言堂兒登呢個名笨唔係浪得虛名架

Thanks，仲搞到我理性同佢分析味道
人哋post樓主有心搵黃
仲叫人唔好理唔好揀黃就真係。。。

平撚到咁 仲想點

aeon bento?

咁佢開到元氣咁多，你唔駛等既話咪合你心水

唔係話畀都唔食
但絕對不值得咁瘋狂去排餐死

佢之前有啲post好帶風向
又問人搞唔搞商場又叫人玩方陣

語氣似足狗係tg帶風向同挑釁

好睇好睇 最鐘意睇有啲人走入嚟懶識食頂你 壽司郎嘅定位就好似一碗車仔麵 一碟豆腐火腩飯咁嘅頹食 邊度有搵佢同啲高檔嘢比
咁嘅價錢 你一係搵間好多區都有 又好食過佢嘅同類型店舖比 一係就算啦 我就藍店唔食 爭鮮有蟲唔食 超市啲飯硬過我條命都唔食

一開始就話自己議事論事扮中立
俾人踢爆就話人一言堂
典型五毛技倆

同元氣差唔多，有d平過元氣

我食野就講味道架姐 到底係邊個唔理性

老實講我又唔覺得美心係藍，人地咁大間公司
唔洗養幾萬個員工 ，唔洗賺錢咩，有高層係藍好正常
講左d野唔岩聽又唔代表佢既美心公司
呢d大集團講錢架姐，最緊要賺錢，政治立場同公司根本無關係
我就係食得多黃店先咁講姐，食果d黃店唔平架喎，你估我無支持過黃店咩
呻完，完

壽司郎係日本既定位係平價頹食，連普通都稱唔上
黎到香港既定位都係差唔多，何來有吹大

剛需

on9仔先排 難食到

呢間野就算係日本食都係有啲難食........

覺
勁廢

睇錯舊魚生到仆街

以事論事
我依家講味道，你踢爆左我d乜？ 話你一言堂又唔岩？唔岩聽既就唔係自己人係五毛係pr
講真你地唔好咁多幻想乜撚野pr，同你地意見唔同好撚正常架咋，醒下啦

食過一次覺得同垃圾沒乜分別，唔明點解長期要排隊

我上高登連登咁多年話我pr話我港豬偽黃 光譜唔撚同好撚過啦

真係唔好食 食完一次
再俾多次機會食第次都係唔好食

嗰羅勒芝士蝦壽司幾好食吖
宜家榮升我嘅喜愛榜首

爭鮮元氣代替品算係咁

因為好多人未食過
同埋想支持

係呀我係狗黎
帶左年幾風向架喇，呢份工的確好做，人工高福利好又舒服

其實係日本都好撚差

俾廿蚊有即日飛，卜乜春？

根本日本壽司郎係下價野黎

元氣屌打壽司郎

要book成個月仲去食 老大你就真係剛性需求啦

唔係咁撚痴線呀嘛

事實上壽司郎係日本都係以平價為主
中規中矩已經收貨
你仲想佢幾高級幾好食

繼續吹難食，咁我就易book位喇

傻閪先會食壽司郎

佢d炸野即炸 幾好食 夠脆

岩㗎啦你地唔好食

唔計黃藍
千兩同元氣都好過今日既壽司郎
壽司郎岩岩黎果時就好過元氣，差過千兩少少

咪係，貪平者

好難食 所以唔明咁多人排隊

唔覺。
芭菲同cheese cake勁好食

茶碗蒸

唔洗提醒啦 係呢行嘅定律黎
人少有時間用心做 人多求其做 但求唔好冧檔

喺日本，都覺得壽司郎麻麻
元氣嘅魚米正好多

咁既價錢一定好過元氣爭鮮啦
好唔好食過donki 分別係有得坐 有茶飲

係啲on9港女人云亦云

早兩日先食完
d海膽腥到仆街
無得食元氣咪食壽司朗囉
叫做好過元氣
如果再食好小小既咪立鮨呢d

不嬲淨係食百佳壽司
食一次已經夠on9

一大盤一大盤整定哂 想好食都難

迴轉壽司想要幾高質

佢咁爆係因為市場冇非支資/奶共嘅大眾壽司
而唔係因為佢幾好食

如果你覺得失望 應該係你高估咗迴轉壽司建議要好食就食返正統壽司

迴轉壽司 同 正統壽司 從來都唔係同一個分支

口味就人人都唔同嘅 鐘意嘅排幾耐都制 唔鐘意咪唔撚好食

爭鮮好食過元氣喎
利申：藍絲

食板長，佢個碟魚背一流

南瓜薄過一張紙

台灣壽司郎難食過香港好多喎

Agree

極度懷疑依個post係元氣PR開
明明講緊sushiro 又會冇啦啦一大堆人扮理性
講元氣好啲乜乜柒柒

Sorry , 唔講價錢
爭鮮都好食過元氣9條街
淨係睇你元氣三文魚又橙
中間白色油脂有幾幼就知

臭閪藍店，行撚開啦
行過都聞到你臭呀
幫元氣做PR嘅人仲臭過你公司啲腥羶死魚呀

點解今日咁多黃店追擊post

款唔夠多
黎多黎去差唔多

同意 記得咪撚再去

爭鮮啲飯熱架喎 魚生極唔新鮮
茶碗蒸壽司郎出色啲 味噌湯就爭鮮出色啲
壽司郎個味噌湯又苦又腥既

我覺得單單比較壽司方面好食喎 唔係話神級
但爭鮮藏壽司同壽司郎比 我會揀壽司郎

入到爭鮮個個都好似唔洗錢咁拎
廚房整都整唔切 都好難唔熱

雖然真係好平

我都揀無乜人既時間去食
個三文魚都正常發揮 但個吞拿魚真心難食
之前食過海膽軍艦又苦又臭
自從開左壽司郎之後就無食過爭鮮嚕

勝在性價比高 熟食幾好食 完全可取代元氣

後日第一次食壽司郎 有冇邊啲係必食？
求推介 唔想中伏

食開屎

第一次係幾出色，之後幾次真係越嚟越唔掂
不過都好過去元氣食屎

正常，但唔值得花時間排

食到就食

真係吹大左 分店越開得多就越失色

甜品好食

未試過香港. 但台灣真係正.

好食過元氣

睇邊間分店

佐敦店
生野基本上ok
熟野無乜食，唔知

同iphone一樣

一開始ok

元氣比狗食，飯又凍，魚又薄又冇魚味。 未未藍黃個陣食過一次就black list左。

元氣比狗食架⋯⋯ 好食

要貴啲嗰隻
有隻壽司係三文魚連皮，狗也不屌唔做角切都拎去喂狗嘅質素

大拖羅 入口即溶

元氣差極，都好過壽司郎
所以我而家已經重投元氣懷抱

我試過炸雞同蝦天婦羅壽司 size都合理喎

確實難食，上次食左$280， 同百佳差唔多。我寧願俾多少少去立食個d

你試吓南瓜就知我寧願佢收我25蚊 整好啲
佢而家12點 薄過紙

頭嗰幾頁block撚柒晒d on9仔

岩岩開果陣食佐敦果間，性價比係幾高
之後荔枝角開咗分店後再食，差左勁多
兩次都係apps book，要我排隊真係不了

冇有錯

係吹大咁又點？去食元氣囉屌佢老祖！

壽司郎為消費者提供多一個選擇係好事，屯門店開得好呀，減低屯門元氣嘅生意額！
同類型嘅品牌同價位就只係得佢

AEON DONKI 百佳又係另一樣嘢嚟

樓豬力推YUU Apps On9仔一名

其實壽司郎喺日本係平民壽司店
相對黎講係高cp值
一分錢咪一分貨
你是咪期望過高

壽司朗最大問題唔係食物唔係價錢

而係佢玩飢餓營銷要你早book3個月，walkin 又無飛或者排8個鐘

呢啲時間先係最大既成本，看似價錢平但實質犧牲既係更多
所以期望大落差大，咪覺得寧食爭鮮aeon好過

根本d 死人日本仔野次次都玩飢餓營銷扮上菜keep 熱潮好撚乞人憎，當食客撚狗咁撚

好多年前既中村藤吉又係咁，on99 叫人排一日
結果抵死啦而家執得7788
我都擔心sushiro 會走呢條舊路

係 永遠夾唔起

會唔會係aeon 太高汁？

唔覺佢有飢餓
係就唔會開咁多間分店啦
真正玩飢餓果啲唔會短時間狂開分店

不過人地請人傾租約裝修都要時間咁解
仲要日本仔好跟程序，唔會好似香港咁乜都貪快

兒登仔成日以為人地可以好快就做到結果出黎，美國制裁都處理半年先可以正式開始啦
做人咪咁細路仔，覺得啲野可以好快咁起好做好啦

元氣個d三文魚冇味既
舊飯硬既
吞拿有渣既。越做越閪
你竟然可以講得出佢比得你食既野都唔差

利申先，
見個個批評sushiro 就會被屈毛屈係食元氣
我覺得唔make sense

其實sushiro 定位雖然平價，但定位好特別不能同一般壽司舖比
佢刻意比少d 位人食搞到無得排再早幾個月book 根本係誇張左
大把餐廳都好受歡迎但都無咁誇大到要早幾個月bk 仲要買2手飛

其實閒閒用排佢既時間去搵錢基本上都夠你食一兩次omakase
你無野做就另計

我完全一樣

其實真係幾垃圾，同元氣差唔多，可能仲差d

爭鮮不如magic touch?
元氣不了

咁多人踩壽司郎 同一時間咁多人讚元氣
唔係打手post都冇人信

佢個app 咁垃圾乜都book 唔到已經推翻哂你講既野啦

跟咩程序跟到出個垃圾app 成年都無人郁手去改進呀
咁既效率做生意有無尊重過食客呀？

卡達拉娜好撚好食

會唔會同分店/時段有關

咁好明顯係啲人濫用

正如紅館某啲show都係開賣3分鐘內賣完
你唔會因為咁而屌康文署同個明星架？

佢狂開分店，增加供應，已經係對黃牛同炒飛撚最直接嘅回應
畢竟供應增加，黃牛就會自動做唔住

又比多少少 咩都比多少少 差成兩舊以上

最大問題係爭鮮質素但仲貴過元氣
不過點都唔會食元氣 寧願食細舖

有冇咁誇張呀book成個月先book到，我喺黃埔攞飛等都唔使半個鐘已經都有得食喎

下 即日walk in喎

玩氣都有人吹奏
平又唔特別平
就算壽司郎唔好食 元氣都一樣係屎

黃埔分店食過一次，都幾期待。不過食完都係選擇食翻平時食開嘅板長。因為佢無咁好食又貴d，坐又坐得無咁舒服又限時。紫菜又淋已經扣曬分了，加上飯唔係有溫度，口感又一般。

Aeon仲好食ching食開屎?

pr又sell藍店

板長寿司 / 板長壽司 Itacho Sushi：藍色商家（壽司）

以下係整合之商家資料：
捐過錢比建制派張宇人助選立法會 全民罷買日FB

台灣識食一定食壽司郎
本身藏都夠 但壽司郎一出真係輸晒
日本壽司郎=垃圾

台灣壽司郎最好食
日本壽司郎垃圾

係 都係元氣好食

食理念
食完良知值+10

但起碼好過元氣但老實說我唔會定義為藍，始終捐錢唔係反送中後嘅事

係啊我真係好垃圾啊，我呢兩年食過m記又成日食板長，會幫襯7-11,惠康，食過一次某藍店，宜家仲未cut張enjoy card.....

食70間黃店都無用啦

垃圾pr 狗
上面有位爸打講得啱
屌你踩壽司郎就踩壽司郎啦
係都要hardsell 元氣

曾鈺成都唔係藍
始終佢撐政府都唔係反送中後嘅事

講出黎你自己有無笑

個post好多pr

壽司郎服務好
壽司多款，個個月出新
剩係呢兩樣都夠玩。

我會揀峰壽司囉，排咁耐食壽司郎呢d 級數真係好on9

食過皇室堡峰壽司，味道好過sushiro少少，價錢都高d，2間都係麻麻地
港島有冇唔係好貴又幾高質既壽司小店

我真係由心底欣賞你
我真係無你咁執著
而且又對得住自己良心

但我應該真係做唔到
我其實包容度無咁低
我會覺得曾經係藍都可以因為反送中變黃

曾鈺成藍唔藍我唔知
我淨係知佢唔係黃
我又唔係佢fans
唔會支持佢
就係咁

就好似有d藝人上過TVB
唔通又係藍啦wo

老實講平價壽司鋪間間都差唔多自己覺得入到口就算 要食靚嘅又太貴覺得唔抵搞到好似無中間咁答你唔到 以前鐘意食千兩不過而家搵唔到代替品，如果有黃店平平地有千兩級數我都收貨

千兩我以前食過1次，4條友唔理價錢豪食左3千幾蚊
係幾好食，但呢個價錢就真心cp值好低
覺得香港食貴壽司好多錢去左個環境同服務到，但其實我係唔需要既

7–11嗰啲仲好食
你都係唔識食嘅

百佳魚生有骨架喎 我親身試過

有6個”同路人” upvote 你喎叻叻

岩岩開先試到好唔好食
而家日日都full撚哂比你都唔想做啦質素點都差D
不過都抵屌過元氣

難食到癲
放題質素

講都講間好D la
板長
十年前就好食,真係睇撚住佢好撚好食變成仲衰過元氣
你當人on9既咩

pr係咁上下
你見佢果種扮中立就知
同埋係舉例都唔會揀另一間藍嘅黎做例子啦

ching食開屎？元氣好過壽司郎？

上個月去元氣食，炸蝦卷又凍又淋，其他壽司飯又無味。唔係有幾百蚊券要用埋佢，我都唔柒去

變黃係可以
但一撚定唔係板長變

你要變色係可以，起碼都做過啲野先變到，
例如捐612之類
上年都有街坊店比tg射完由中立變黃，人地有貼文宣有捐錢

板長乜都無做過
無端端會變色

你做pr打手都做得專業啲啦

咁多黃色日本野小店唔舉例，舉板長
你gut起條尾已經知你想點啦

點解會有人話aeon壽司好食
係咪食開屎？

好過爭鮮
有啲魚其他地方少見
特價日去買我覺得性價比算係咁

元氣真心好過壽司郎 我果次同frd食 佢叫左一碟魚生(好似係黑碟嘅魚）臭到當場嘔

我同意呀，d omakase 閒閒地千幾二千甚至三四千蚊位 好似水魚咁比人撳住搶我真係唔會比 壽司係日本咩價位都有邊會好似香港咁得垃圾級hea 級同超高級

老實講我覺得一田d 油甘魚ok 我都唔想去一田不過超市油甘魚好食嘅屋企個頭得一田，donki 好似都有不過唔常見唔知好唔好食

個海膽臭到

唯有希望日本個d中級水平既迴轉壽司黎香港開分店啦

咩價錢就咩質素，咁多間連鎖壽司入面佢係最好果間架啦

我無話過板長係黃，但我自己定義係當無表態
我有自己嘅想法
你地覺得藍係你地嘅事
每個人把尺都唔同，我知我唔夠好，我唔係自命清高，我係一個為食的港豬

由於壽司唔係平，而且我通常搵就腳地方食野
，所以真係無試過好多間壽司

點解我講板長，連鎖壽司店黎講，好明顯留言就係唸到乜講乜啦，pr就唔出聲扮睇唔到啦，而且只理性講求味道，我覺得板長絕對好過元氣壽司郎，尤其元氣我不嬲麻麻，食唔食係個人選擇。（加上我無咁鐘意壽司郎嘅原因我已經講左）

同類型店鋪（唔計放題同外賣店）食過千之味活一鮮鐵火堂，活一鮮第一次食係好難忘，所以之後都有專登再去，但另外兩間就無令我想去多次，寧願食其他小店

當然平時都係小店為主，但實在太中意食壽司，又搵唔到邊度食得過唯有係咁

P.s我食壽司中過吓伏，但唔想係度講邊間，費事好似唱衰間野咁

你唔講藍店，其實無人會話你啞

點解你舉例唔可以舉好食嘅黃店，係都要講中過伏嘅小店
然後藍店就唔講難食，齋講邊啲好食

扮中立做到咁核突

p.s.仲要板長貴夾唔值，仲要藍店
兩年半前食過晚市，之後都唔再去
質素同價錢不成比例

已封鎖會員 掙扎大師

發現全部讚元氣果啲都係已封鎖會員，呢個係咩玩法

峰壽司又係一開多就死
香港基本上間間都係咁樣沒落。死症

其實香港性價比最高一定係元氣

間嘢係平啫，冇話特別好食嘅我覺得

平野想有幾好食呀
多人係因為平 分店小
唔係因為好食 搞清楚未

仲食元氣死全家

覺
吹到幾好幾好食
但其實同某藍店質素差唔多
都係平平地食爭鮮算

個人覺得佢係壽司郎同爭鮮中間

要排咁耐隊只係好過元氣少少
又唔係通街都有
我去食返元氣好過

屌你食元氣仲大大聲講 貪平港豬

1. 壽司郎響日本不嬲都係sell 平, 唔係sell 高質. 講質素, 另一間無添くら寿司會好好多

2. 壽司郎響日本雖然係有三文魚, 但唔係港豬食到嘅挪威三文魚喎. 用三文魚質素去判斷壽司郎係咪好食係咪有d fail?

覺，仲話要1個月前預訂，普通外賣壽司質素分分鐘都仲高過佢

其實Omakase 係咪又貴又食唔飽我未食過

是

壽司郎啲野益益地 個飯又酸
激唔新鮮

咁嘅價位，你expact比咩質素你呀

至少取代到元氣

所以我仲食緊元氣

G持ching

互相支持

BLOCK得

係台灣都要等個半鐘就食得，真係慘，但都叫食到

岩岩開個時幾好, 之後已經退步左DD
但都仲係好過AEON囉

好食個元氣, 我覺得ok

呢加個問題係 walk in 難，搞到期待多左

爭鮮都難食，但成日都要排隊入，有D人就係接受到

幾好食，三文魚要叫17蚊個隻(但愈黎愈薄，一開始好厚切)，燒三文魚要叫12蚊一件個啲，平個啲真係好難食
間野勝在衛生真係跟日本，識人入面做話洗手洗到勁乾

食過一次，個氛圍同裝修夠日本，坐係入邊食野有少少置身日本既感覺，野食就一般啦，平價野唔會有期望

同元氣同level, 有乜好投訴

人哋係去食信仰

班炒飛撚攪事，我去荔枝角食都係等左半粒鐘飛

係香港食貴價壽司都on9

所以我都唔明白買黃牛飛嗰啲人係咪有啲咩問題

好過元氣同爭鮮

原來ching死忠嚟

不嬲壽司郎淨係食$27蚊特大拖羅，同埋季節限定。樓上d 人m三文魚是否on9, 不如去酒吧飲豆漿啦

根本唔好食
為捧而捧

又係呢句

太貴

三文魚唔撚係壽司呀？你會唔會入間拉麵鋪話某款拉麵唔係我國熱門，所以難食都冇計

壽司郎主要係食吞拿魚，日本、台灣、香港都食過暫時都無大問題。

佢地以為要排好耐（我都以為係，原來都係睇時段地點。）

呢樣重點，Aeon/爭鮮/黑氣都好少吞拿魚。

好撚正Wo

見返張相 好掛住

冇諗過最好食嘅薯條竟然係壽司店入面

PR 你明啦

六月嗰陣某日本節目壽司舖老闆們對壽司郎頭二十位嘅評分，無合格/唔合格嗰啲係節目裏面無食過。

以事論事 你食開屎
退一萬步就算元氣黃到金都食唔落
大撚把日本野好食過佢

免費一定食

咁你咁講梗係大把啦,TOPIC講呢個價位
平價野黎講元氣叫交到貨姐,無話佢好好
香港正式食開日本野都一千以上
TOPIC講呢個價位我先講,唔洗話我食開屎既

爭鮮仲好食

坦白講 食成差唔多3百蚊 我不如食放題 仲多野食

我食完一次冇食...
壽司落味精 食完渴到仆街

算鳩數啦
喺連登講元氣一定話垃圾 食開屎之類
上面仲有人話爭鮮好食過元氣

因為個腦第一下就唸起板長，我又無要你地去食
如果同其他黃店同壽司郎比較，類型唔同真係無得夾硬比
我覺得活一鮮第一次食嘅時候係幾好，第二次就有d失望，d三文魚太瘦
咁板長又唔係無試過失望，例如試過一次d飯凍之類的

就算搵黃店都要搵好食架

一係你推介d比我啦

扮中立就唔會食過7x間黃店啦

List曬出黎嚇撚死你

夾唔鐘港豬吓就變藍啦咩

我食壽司郎果次3xx兩人，但板長係會再平d，可能無叫咁多貴野掛。但總體享受真係覺得板長好d，當然因為藍店而唔中意間野我係明白嘅。

但都試過一次失望嘅

口味問題

Btw樓上話我無舉例難食嘅藍店，係因為我根本最近無食過元氣果d，其他藍店我唔熟悉，平時通常食黃店，所以唔需要特登講。

板長係好撚貴
但質素同平價壽司相近，某啲壽司會好少少，但計番條數都係唔值果個價

學上面巴打話齋，
十年前嘅板長你仲可以話對得住個價
但近5年，未有政治問題之前，已經唔會走去食板長，純粹味道問題

[為爭鮮平反] 元氣嘅三文魚先至係有蟲，而且比爭鮮更似「虹鱒魚」

呢d係個人想法
我覺得板長真係好食又抵
質素好過壽司郎元氣

呢d永遠無定論

10年前我唔洗自己比錢，都以為好貴
但我宜家完全afford到
2，3百蚊兩個人真係唔貴

200 or 300蚊兩個人食板長晚市……
你係咪生活係2010年
你地應該係AA，
同埋走去叫啲飯同熟食先做到呢個價

我以前都食過板長
呢個價叫壽司刺身食係無可能飽

p.s. 同埋最重要係對藍店無興趣

我無興趣知任何藍店野，也無興趣討論

你繼續扮自己唔係打手
繼續話藍店抵食啦

今日食壽司郎，叫咗一碟最平個隻吞拿魚，$12，D肉好淺嘅粉紅色，都ok 質素。食完再叫一碟，今次嚟嘅吞拿魚係好深嘅紅色，食落嘅感覺好怪，滑滑地好似食砵仔糕咁，完全唔似食緊魚肉，有D想嘔。

都話左我唔定義佢為藍店
有d人覺得播tvb係藍，做大陸人生意係藍
我身為一個有獨立思考嘅人有自己嘅標準
反送中前捐過錢比同為飲食界嘅人
仲要咁多間集團夾埋一齊
只係張宇人宜家係深藍
要講嘅話有更多藍嘅店要罷
當然最好平時以幫襯黃店為主

就算真係藍店
乜食過咁多間黃店，然後淨係有食一間藍店就係打手拿？
用吓腦啦

你覺得佢藍咪唔好幫襯唔好聽我講

有會員其實每次扣少少錢都等於免加一
睇翻信用卡記錄
係267蚊

唔洗超級飽
最緊要滿足

你既然係想同壽司郎，元氣比較，
就唔應該計埋刺身
板長個刺身拼盤成幾百蚊
唔洗比較一定最貴架

唔係淨係食
由頭到尾係你不停討論藍店

根本無人想知藍店板長啲動態

你返hkdiscuss同班藍絲慢慢傾

無人會阻你

由頭到尾係你不停討論藍店

根本無人想知藍店板長啲動態

你返hkdiscuss同班藍絲慢慢傾

你覺得貴係咪無食過其他散叫嘅壽司鋪？
我自己比較過就覺得cp值唔錯

不過要講cp值，爭鮮可能最好
但係我食唔落

屌On9 就係依個價位都大把好食過佢啊

咁你想討論d咩其他店？
你想講其他野都要提出吓新野先得架wo
一味追住間野
咁我咪淨係可以繼續講lo

我係心有愧一早同你轉移話題啦

又可能佢本身食開屎
pr唔撚食屎都冇撚用

係喇 唔同意見咪講囉 屌我ON9
屌你都ON撚9

之前有人講過同元氣同一個supplier
有無得fc

一句講晒，依個價位有邊間好食過壽司郎？藍店唔計。
介紹間黎比我地去食

可能pr抹黑
同埋可能某啲野用同一supplier，
例如啲抹茶粉
因為睇menu，壽司郎好多款式係元氣果邊無

就算同一supplier，壽司郎可以好食過佢
咁佢都應該自我檢討下

佢會同上面唔知曾鈺成係黃定藍果位弱撚智pr咁，
叫你食藍店

佢地話元氣板長唔係藍，
元氣同板長呢啲藍店好食啲抵食啲

lunch可以平食，唔係貴壽司郎好多
不過飽唔飽真係睇人
我做開運動嘅人，平時食得多嘢就會覺得唔夠飽

選擇咁多已經屌打

喺台灣食過3間分店，間間質素都唔同，好難對比

你係香港食連鎖迴轉壽司
間間都係攞個幾間批發供貨

而果d壽司料，都係大凍肉鋪都買到

所以食落咪間間一撚樣囉
果間鋪處理好d,咪鮮d囉
你估真係請人係鋪開料，煲飯咩

d飯同煲飯工場攞貨
要咩米，幾多醋，調味都得

例牌打粒機出飯粒，
間間都係買果2，3款機
出完飯粒，咪鋪塊料上去囉
三文魚都係工場開完一份份出鋪
最多鋪完同你落沙津醬燒下

有冇人知點解壽司郎冇刺身叫？

唔太差，但唔算話好好食

有日本兩隻字加持就會狗沖

唔係阿我食過兩次都正正常常

On9 上面咪講撚左

元氣啲飯就真係即煲即打 但藍店不了